★如果trump請你做顧問，要令港樓半年內大跌50%以上（不用武器暴力），有冇可能？

有辦法（請提供）

冇辦法，就算太陽系末日，港樓郡只升不跌

都只升不跌

廣東話翻譯技術人員移民計劃

利申：冇辦法

Work=slave，不了

只會令更多支那人移民香港，港樓更貴

其實唔難， 快D請我

香港變成移民US 中轉站

Make hk 變 chi na城市
取消一國兩制

學子華神話：你將啲果子狸，穿山甲當寵物拖出街周圍行，邊個屋苑想佢跌咪入去行個圈，再黎一次沙士。咁咪得囉。

車大炮 會被犬決

租管 加重買賣税 再增加樓嘅量

吸引更多支那人，支那鬼子最愛野味

取消美國香港關係法
當香港只係中國一個城市
港樓即跌

香港關係法

喺南海國際海域試射潛艇導彈

Trump係商人點解會想推跌港樓
最想港樓冧係共產黨 一路趕走香港d富豪地頭蟲
自己食晒食塊肉

取消所有香港官員同政客既綠卡就即跌啦

只要大規模出新舊樓造工問題就得

有幾難呀
空置稅+稅金管制+禁止公司名義買樓

用科技令到香港會出現天災 地震海嘯 龍倦風

係咪有無限權力同錢先？有咪一人一張綠卡加棟樓lo 有幾難

500尺以下尺租最多$20，細單位即收皮
有*** 同無物業先可以買一手樓
所有新建單位必須一年內出售，否則會被充公

凍結香港人係美國資產

有
打仗咪得

拆關

肯估好撚易

全部租金限制一蚊尺，冇得趕走租客

直接係Twitter講覺得香港樓價太高，半年內唔跌50%就制裁

空置稅加5000%

取消香港關係法，凍結在美港人來歷不明資產
沒收港共香港官員在美資產

迫臭港撤關
港幣地位取消
換哂等值人民斃
多多都有得跌

要求美國居民申報在中國及香港資產並徵重稅

有把癈老貪官賣都賣唔切

直接禁運香港

對所有擁有香港物業既綠卡支那人資產審查
一有問題就凍結+通報支那政府

關稅制裁

除非有方法令到香港不宜居住 否則唔可能

好多人都唔睇標題
係侵侵請你唔係雜種請你wor
即係最多用美帝果邊既影響力打冧港樓

我諗到都得幾個大路方法

取消關係法 , 令香港變贏國一個普通城市
不在關注香港人權 , 贏國自行負責香港人權問題 ,不再過問
取消香港作為轉口港既稅率優惠
即日起所有在美港人不得幫其在港家人申請綠卡/申請簽證
港元美元不再掛勾

所有支那人填海

無資產 可以有綠卡

咪就係

上面有d reply係涉及香港自己行政，trump點改

問題係我講既方法唔止打冧港樓
係直接收香港皮

取消聯繫匯率

港樓冧根本=香港收皮

攬炒！好事

US派幾個國家級沽空大鱷，沽到恆指得返一二千點，為持幾個月，肯定好多中小企收皮

跟住 大失業爆發，銀行大量銀主盤

只死剩支那人d貨，再在US充公所有支那人財產，

支那鬼子就會變賣港樓....

唔知work唔work

最燃on9係政府嘅積極不干預之麻